原來10幾年前「物理治療」只係收緊EEE呢個分

叫得3寶其實一個原因係收分低出路好
AL末期已經冇咗呢支歌仔唱

而家DSE收30分

有幾年AL
醫科都係收 幾個C 咋

相反 IT係神科
收straight 三條A

IT狗賤過地底泥

就算我個fd拎30分入physio都話讀得chur

當時拎eee入去的點樣讀ga？

嗰陣嘅cu engine真係風光無限
而家頹到連御理都已經算係傑出校友

以前讀得IT戈d 真係精英中既精英
好彩香港忌才
全撚部都過哂美國發展

將貨就價囉

反正又唔係理論為主

港大 physics都收過DDE

大家明白

迷離龍哥哥都轉行賣condom la 點睇

Law 直頭水泡啦

往事只能....

往事只能無乞衣

難怪cu condom成日缺識
原來係比羅同學拎曬去賣
唔知大岩蛇破處未呢

科網果期IT 要BBB先穩入

其實以前poly真係學店

而家咪都係

職訓所

高級學店

當然EEE上哂神台了

垃圾埋大幾時收皮呀屌你老母

有冇成個檔

以前理工唔係大學添啦...
無人讀收得低係正常

垃圾埋大唔值咁高分

十幾年前係大學啦
雖然仲係柒

無呀

我只係知

hku law收～CCC
city law收 ～dee
cu medic收～bbc

反而最高係cu engine／ust gbus qfin 呢堆，收aaa－aaB

cu engine
可惜香港no it

所以其實讀咩科唔緊要 做緊要個人勁 我就唔信考aab個堆讀完哲學會乞食 不過香港狀元讀咩方都係跟潮流 幾時先出到一個狀元唔讀當時最紅嘅科(e.g.而家醫同law)呢？做到狀元唔係應該好有自己諗法架咩?我就唔信個個狀元興趣都係醫同law

一科係包你發達
一科係讀完要驚中年失業
你冇狀元咁醒都識揀啦

其實讀law出路都唔係話好好
barrister 完全係靠父幹
solicitor 香港太多人, 例如外國啲野雞U都要同香港爭飯食
我識人佢做soli做到三十幾歲都係搵四皮幾
最後唯有轉做compliance

以前engine／cs係神科添

哲學真係會，文科社科都差唔多

勁人讀STEM既話唔同講法

至於廢人讀冇牌攞既科就死緊

香港人就係驚呢樣驚個樣。。。
我意思係點解唔按自己心水讀想讀嘅科呢？
應該自己最有興趣嘅科最易發圍
係有啲科香港無咩前景
但做得狀元會驚出唔到外國發展咩

civil收eef

垃圾埋大

聽返現職pt講，當年沙士時真係試過pt人工同文員差唔多，而當時佢地亦冇諗過因為後來政府搞醫療券而風生水起到今年為止

仲有 有啲科係興一排 好似呢個po講嘅it同engine
咁你又唔係真係鍾意 又走去讀 假設個狀元hea讀讀得一般 到時個科變左伏 佢咪又係無得發達 仲要無得出國
揀自己真心鍾意個科反而一定唔會hea讀 隨時1st hon
出到黎就算個科變左唔好景(或者本來無咁好景) 都有得去外國發展丫

想當年HKU IT要高考幾條A都有人入

兩年前好似有個女狀元入中大政政

quote from apple daily:
今年就略有不同：（一）狀元皆出自傳統大名校（只有一間名氣稍遜），前兩年就有地區名校學生上榜，（二）狀元唔係一窩蜂去晒醫科、法律，居然有學生要入中大中文系/政政系，港大英文系，少見也。相信係文科生考到狀元級成績啩。其餘九位有五位要讀醫科，兩位讀港大法律，一位讀科大環球商業，一位讀劍橋經濟，選科合乎預期。
個分析膚淺到。。
不過喺hk就算個狀元想讀其他科第1父母一定有意見第2社會一定有眼光

三寶讀d野其實唔係話難同深
講難同深，我相信pure science難度高更多
點解入面d人讀到咁chur係因為身邊d同學個個都高分入來，收生高自然拉高左個學習氣氛同標準。
但係讀緊既人就知，d prof.同讀既野，質素真係得啖笑。

Source? 中大醫科9x年就收BBC既，幾個C好似無咁過份

亦係嗰期Civil/ IT收 3條A...

三十年河東三十年河西
可能十幾年後又會個個爭住讀it

東大都有人讀到 知咩事啦

最筍都係末代AL個屆
全部神科加位而且冇IB撚爭位
相傳3條B入到dental

個時民智未開

科網股個個當係金礦

幾年後科網股爆破之後IT即時收分全校最低， 沒有之一

仲有冇其他科睇，想了解下

識人視光讀到PhD
佢ug時已經講讀嗰科啲野讀到接近醫嘅level
但實際做視光師唔洗應用到咁深

hku law收咁低

視光不嬲都chur

而家啲人覺得chur 我覺得係成個allied health 專業化咗 唔同人都想分擔醫生嘅工作所以讀多咗好多出到去唔會用到嘅野

利伸讀緊

GBus都係 大把阿爸老細/高層
仲有MBA 公司中高層玩意
應該唔洗講

五寶都要讀anat Physi patho
有幾多會真係用得著?

其實依加讀it都好吃香 不過得啲毒撚讀所以大部分出黎都甘心做it狗
外國cs係under grad神科 出黎做consultant/ibank 入大tech corps

十幾年前 言語治療只係收CCC

五年前 收ABB

Dse後 收3X分

依家直頭冇碩士學位都唔使搵工

上面班冇腦老屎忽就坐上神枱

係我讀文科就諗下有冇方法入Master degree in Clinical Psychology，之後申請醫管局呢啲位：輕鬆50K-120K

同樣情況 東大十年後收生標準咪同poly睇齊

Coz 邊撚到易入 同psycho 係science 黎

喂大佬你知唔知好難讀㗎 咁輕鬆就唔會咁高人工啦

PT真心難讀 睇lec睇書個時明 成績都ok 但一到睇症斷症個下次次都唔明發生緊咩事

你知唔知年中幾多讀psy undergrad 既都入唔到master in clin psy

想當年
回歸前夕
LAW直頭係水泡添

香港IT 係咪真係大家講得咁差呢，我自己中大IE 畢業，不過先冇做本行，反而當時做返本行既同學宜家都撈得唔係太差，畢左業三四年，搵緊30k 左右既大有人在

你咁似中學啲19老師叫人跟興趣選科

然後就高高在上咁屌80,90後唔捱得，完全唔記得自己只係坐上香港高速發展期嘅順風車

以前IT同今時啲樓一樣，有就發達，係發得早定遲，發幾大